女人究竟係廁所入面做乜

傾殺人？

下下都排到痴線

打丁好似係

啱啱見到你

呢度廁所出面喎

見倒我條巨龍？

我就係唔知先問

唔知以為有鴨叫

西鐵站啲廁所好多女人屙屎
試過急尿等左成五分鐘成個廁所咁多格都無人出嚟

D女人好鳩古惑架

啲女人係廁格入面搞勁耐先出嚟

跟住話要減男廁比佢地用 on99

傾下點樣殺d男人

係廁格傾心事

啲女人係廁所都唔係淨係柯尿
我睇下佢地有無傾緊點樣去殺男人
咁呀閪啦 你即係唔信啦 唔信你咪柒問啦

同自己屙出黎舊屎自拍，再用美圖秀秀慢慢執，但係佢地唔知道張相點執都好，其實人地根本分唔清邊個係佢既樣，邊舊係佢篤屎

我都理解唔到
上次喺千色 得五格
一格係就係商户專用
淨低4格輪
但十幾人輪極都係一格
淨低三格無人出入過

補妝

你係咪要呀Sir咁寫落去先？

一見到有人就嗌非禮

d女人呢就好撚柒古惑既

屙屎屙尿屙m換m巾換棉條試衫換衫抹身補妝驗孕食煙煲劇睇小說
仲有冇咩需要補充？

後尾我醒呀 咪帶埋部dv機入去拍

自拍

姐係你承認 唔止一次入女廁

唉你岩，仲有梳頭

貪個廁所香咩

覆偷情短訊

一定要一堆人去

每個男人去廁所都打一次丁都可以唔洗排到女人咁

巴打打開幾分鐘組別

火字邊個個炳

出埃及記

唔好玩阿sir

係咪柒問啊

打100個c x就會死

問黃子華

老老豆豆，你件外套好柒，勁唔啱身，買過件啦

巴打做我形象顧問ok?